中女話自己不婚主義，其實又肥又自卑

有個friend 中女肥底
減肥減左成世 成日半途而廢
前一排仲開post問點解自己無人鐘意
跟住呢排就嚮IG宣布自己係不婚主義者
簡直侮辱左不婚主義呢四隻字
你婚又好 不婚又好
同你搵唔搵到男人係兩回事
因為無仔溝自己 就話自己係不婚主義
好悲哀囉

依啲人要跌落地下執返啲沙啫

你確定係friend？
如果真係friend嚟 咁你把口都幾撚賤

hi-bye friend都係friend